新手想知點check電腦溫度效能嗰d?

想打機個陣keep住顯示cpu溫度 速度
Graphics card行緊幾多fps咁
有咩software方便check

其實有無自己google過?

有 想知大家用開邊隻啫

用緊msi afterburner

用緊Corsair LINK 4